[11000蚊筆直]砌機配件求介紹list

要包埋mon，打機用，拜托哂各位

1 x Intel® Core™ Coffeelake i9-9900KF
價錢：$3,699

1 x ASUS PRIME H310M-K Micro-ATX
價錢：$399

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$540

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x MSI GeForce® GT 1030 2G OC Edition Low Profile 2GB GDDR5
價錢：$640

1 x Corsair HXi Series™ HX1200i — 1200W 80 Plus® PLATINUM Fully-Modular
價錢：$2,199

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x MSI Optix MAG272QR 27" 1ms 165Hz FreeSync Gaming Monitor
價錢：$2,999

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,290

加ram

sick ball

伏list
用咁低頻嘅ram
唔使用咁大watt數嘅牛
用我呢條AMD Yes

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,930

1 x ASUS PRIME A320M-K Micro-ATX
價錢：$399

1 x G.Skill Trident Z Royal Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C14 F4-3200C14D-16GTRG — Gold
價錢：$1,650

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x MSI GeForce® GT 1030 2G OC Edition Low Profile 2GB GDDR5
價錢：$640

1 x Cooler Master MWE Bronze 500W 80 Plus Bronze
價錢：$350

1 x Corsair Crystal Series 280X Tempered Glass Micro-ATX Case — White
價錢：$899

1 x MSI Optix MAG272QR 27" 1ms 165Hz FreeSync Gaming Monitor
價錢：$2,999

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,226

同樓主有仇？

伸手黨連 copy and paste都唔做

咩有唔有仇講到咁難聽
比埋條List佢仲想點

我都係想幫樓主姐
仇咩家姐 萬一蚊打機連mon
咁真係符合樓主要求嫁喎

AMD Ryzen 5 3600 CPU (行貨) 6Cores12Threads, 3.6GHz/4.2GHz, L2:3MB, L3:32MB,65W TDP (100-10000031BOX) 1530

MSI微星 B450M MORTAR MAX AM4 M.ATX M/B 730

ADATA XPG D10 AX4U320038G16A-DR10 DDR4 3200MHz 16GB Kit (8GB*2, 紅色散熱片) 630

WD Blue M.2 SN550 WDS100T2B0C 1TB Type 2280 NVMe SSD(R:2400MB/s,W:1950MB/s) 1019

Sapphire藍寶石 Radeon RX5700XT Pulse 8GB GDDR6 (HDMI, DP*3) 3180

Antec NeoECO Gold NE700G ZEN GB 700W Power Supply 80Plus Gold 679

Cooler Master NR400 m.ATX Tower Case 450

Noctua 貓頭鷹NH-U12S CPU Cooling Fan (內置1把 NF-F12PWM 風扇) 430

MSI 27" Optix MAG272QP 2K Gaming Monitor (2560x1440,VA, FreeSync 165Hz,1ms, HDR, DP,HDMI*2, TYPE-C) 2999

總計 $11,647

唔想煩driver就用番nvidia 卡

用得好開心WO
仲有邊個負評